屌奶星！捐比7警果個乜柒基金已經籌得>2000m!!!😱

坐2年就有300m

樓豬on9 m=百萬呀
小學雞

瘋狂食雪茄

都未夠買樓

咁快20億

m同m唔識分？

300m乜樓都夠比首期啦==

搞到我刀想入去坐🤔

考警犬真係前途無量

十卜ching ho ball

坐鹽大把人請煙仔佢地食，獄卒刀肯定對佢地特別好

好彩我入岩行

變相鼓勵...

佢班撚樣打人犯法仲做到受害人甘既款，影衰哂我地保安界

行政費1500M

M=萬？
明明M係millions 解100萬
定真係20億

Ching 10後未玩過online game?

ching梨貢串嫁
m=million喎

班人捐比orbis 又唔見咁多。七個警察就鬼咁多。返出黎仲使做

警察為人民服務喎
唔應該得到應有既祝福咩

依家係繼續有出糧加長俸可以照袋，如果盧偉聰肯既話